[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [447] 今日復活

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

屌呢個咩黎

好慘烈

我都想問你

喺office笑到我痴咗線

冇

男神幾時咖哩我

我琴晚刷晒今個星期borderland既event喇 今晚出去和你唱完就回家mh

有忍 有家康 有克乜野
咁都叫平民

有家康都平民

今晚上mr100

無可能架wo唔想又天光先訓

今晚打金獅子歷戰

有限已經唔係平民
收手啦好嘛

181 5402 求咖啡大龍

-1佬

無房

你已被捨棄

又恰我小毒撚

銀牙

收到風唔夠100mr gtrj唔curry我地

有冇人curry禾三冠夜ult

過咗 謝謝大佬們

收到風 要打金獅子唔係打搔鳥

351 7095 ult夜

冇人

單人都未過到

棄驚鳥

夜要靠大神先curry到

600 0360 ult夜求三冠

禾刀系比人carry

我都係比s巴carry

-2

求s巴，佬

我無咩buff 試下咋

咁遲先趕尾班車

-1

Deadline Fighter潮d

-s巴

Hi到個八達通機斷咗

203 8129 來多次

唔明點解咁執著三冠

謝謝佬，肥婆curry

禾刀冇三冠

我都唔想今早先過完單人

你陣間會比人批鬥

個人執著問題，見到cleared唔係completed硬係覺得唔舒服

新資料32mb

原來係咁老夫巴今個星期開咗箱未？

熊爺up

開咗啦，高級唔知打唔打得贏

今日開高級，有冇人一陣試下

應該可以打一陣

今日街場真暗好ult

出超得

我的佛

輕鬆龍絆

終於可以有忍

揀咗光頭力架

兩隻都冇

想選龍龍玩風斧
有冇意見

一週年課啲石石可以用了

唔記得咗超得係用龍晶買
實在太好了

我冇課一週年呀呀呀呀

冇暗短

點會有而家個pool-.-

超龍龍

唔要表情,有冇更好意見

冇code code

咁超咩好

要用v 武整

打乜

技傷龍la係都

定係依家龍龍加風斧都係廢

水掛 出真火超級先

終於有2姐

諗緊要花嫁劍定泳裝暗奶好
風屬輔助角得之前隻四星LOLI
暗屬有隻舊暗奶 但好似鳩鳩地

依家龍絆情況咁惡劣,真係咩都技傷龍

有尊 駛唔駛二姐

原來係重新造

想跟

仲要用真龍珠

跟

講個笑話 真畢

169 2930

姐係之前既5星武已經廢棄左?

就係咁惡劣 其他風角都岩用先

屌你老母同一個箱

花嫁劍用落唔太勁（打寶龍）

滿

忍龍跌價了

咁我選暗泳裝奶先

要忍龍定光頭好

高 真水龍

026 7053

風刀暗刀火斧水斧都勁wo

why 水先

farm邊種先

top 25
cls公司

係咪隔好耐先出一次高級真龍？

下隻 超 真火出先

龍肥真係有D想放棄了...諗住真畢左,點知又要繼續打,仲要同一個箱

如果想打排名
理論上係火完再打風

利申:懶 除左稱號錢解決到既野唔要

好厚血wor

又冇人打

654 4921

係呀 我讓返個位出黎

又要重新造過
咁撚hardcore cls

火香菜, 泳水劍,光頭佬,夏suck, 攻暗奶, 光技龍, 風技龍 超邊隻好? 唔sick簡

花嫁應該拎黎打團體戰
之前打水團體戰 無佢 好似好蝕桌

咁又hardcore

冇睇user名?

hardcore hardcore

佢把武,唔進果時有真龍buff,進左反而無,即係唔進?

佢吧個數值咁高根本一定要整黎打超

技傷龍差火水，角色想要既差光頭 花嫁劍 水教官
點簡好

同樣係lv1 多成倍攻wo 清

係咪出隻四星法好啲？

多200攻 但無咗30%buff

30%buff>>>>>>數值掛?
btw,534正式死亡?
大師成最終嬴家

升升佢先

咁搞法每個禮拜開2倍錢都唔掂
D 加蛋要拆黎拆去先得

999 0168

有冇咩新角可以拎黎打

定出早見劍，唔出補？

我得四星nigga,邊個有劍？

top 100都仲好啲
top 25真係你玩埋我果份
齊角齊龍齊武 仲要刷加刷爆擊
垃圾遊戲

光頭黑人 風刀？

312 7179

打邊條高級真龍先好？
打火？佢最快開超級

我係咪要超隻早見劍返黎

咁緊係打水
你唔整真龍武尾燈都見唔到

終於要補出場

一定要光頭，同4星法

係咪有機會四幻神同場想睇直播

我覺得滿突芙蕾亞+4星法應該會係MVP

齊

屌c忽

隻野一下攻擊殺一隻

個個唔用真水卡

冇位去打虛空先

冰G速刷真火係咪玩完啦

有無人carry巴士佬打真水 滿突花嫁龍ready

今晚party打

帶埋卡應該更加唔夠時間

唔係不嬲唔用架咩

好似好低攻

點解依家唔用4星果隻風刀既?

有冇ching打20秒黃魂

點解會做左贏家

唔中招咪無事囉
真水唔係不null all or nothing

直接放棄

夏實,朱古力,飛埋去一刀就唔見左

遠攻唔用真水卡直接瞓街

5星同4星法都係

Top20%都唔失禮 其實

拎左鳥

我頭先個場頂到嘅

我想問下點解依家唔再用4星果隻風刀,變左5星風刀係大贏家既?

我都係返去打住虛空先,睇黎要整武

有最高最低傷害

街場試咗7場，5場都直瞓

落咗水卡有啲都直接瞓

原來係咁

光頭同4星刀都勁

夠唔夠人開多團真水

我冇第二隻
係咪應該超早見劍

sor 唔打住

全虛空武先

應該要出早見劍？唔出補，唔夠力

唔帶卡因為慣左補會開場+防
街場撞到你見到有補拎走卡

得5900風法 可以陪打

嫌我太廢

要扮工

芙蕾亞姐係5 星風補龍？咁勁嫁

你開

但係又唔夠龍晶突技龍

定打左虛空武先

秒殺左2姐,是咪做左ON9仔鳥?

趁依家雙倍虛空料，整把虛武打真水過級唔過份啦

隻野叉電用....狂開1技應該幾好

巧

因為隻補開唔切s2

咩2姐

慘 屌你地雷姆又小圈子

Want join

今晚想jon

有虛空先俾整定升上去

真水高級勝利的方程式全部齊了
係沒人玩

咁講佢啲角都唔夠 龍俾你換咗要用龍晶突爆先有用
用住4*滿突45%都好過零突5*

唔落補得唔得

979-4601

? ?

S巴幾點得閒打 隔咁遠都肯carry我地愛你

補唔需要

求carry

屌你雷姆直接無視我

有無介紹

冇PS4同雷姆冇分別

要早見光頭 仲有一隻有沒人諗到
唔記得風有咩輸出

都係嘅 但主觀感覺龍易抽過人
同一個價錢我會揀人（唔計暗弓個啲）

我有喎

好彩我有

火斧

花嫁早見 4星風法 光頭佬 仲要邊隻

ho gay

早見 光頭 新法 斧?

姐姐

中級紀錄應該係劍劍刀法

#204

買acc玩左個幾星期唔知揀咩好

斧啦 走真水卡

係咪有聲j

返到酒店就得閒 九點十點左右掛

高級打法無變？

咁我明咩事la
4星法姐係艾諾兒？招被動加buff 時間全隊都食？

有沒早見斧光頭係度
開車屌17歲

買盒橋村邊食邊打

冇v534武唔比入

超得買泳裝水斧定泳裝水劍好

真

隻真火咩環境

我連風龍都未刷完,見到高級超級會有幸福感
係時候開雙倍物品賀一賀佢

要咩組合？早見，局長，林有同四星法？

要整邊把

一定係大波

沒人真水 GG

All

真 基本野 無既快d去farm

做緊港奴

扮工中

睇用邊隻

得V530 要去FARM

圖就兩隻都大
3D 就教官大好多

整緊V534

禾整四星法ok?

534都唔得 一定要v?

太hardcore了

你真係唔識野

而家角色難中d

佬有女女龍用4星法？

一個星期前玩返
超得要乜好

忍

仲話競速,過到都應該得返10零廿秒,點競

整真龍武要一把同屬同職530同v530 on hand
唔洗凸唔洗upgrade
真龍武唔係用佢地升上去

過咗

發覺刀神

仲話出超級 高級都打唔贏

個ranking係幾耐更新一次?

有人過到未
我覺得無真龍武根本打唔入 但真龍武又要打真龍高級先有

真係含家剷黎,整完把V530唔係由佢升上去,迫你農多樣垃圾塞住個倉

傻仔黎既
連人地aim緊咩都唔知
營運叫你farm4把真龍武再去競速阿

我有比較過嫁
就買教官黎J

爆機團
從來沒我份

練完真暗咁快比人遺忘唔洗打

超得要局長定火技龍好？
本身已經有風技龍
火龍得一條60%攻龍無龍配火弓

有無新手團

用真光武打

Gun真水了
風刀v534

50環莉莉柯土火超都會死 諗住換莉莉嘅諗清楚

單眼妹已死？

真暗含bird鳥...正常團都未打過.高級應該無機會鳥

考慮緊 換 水技龍 定 2姐火斧好 , 我龍差水技龍就齊0西， 2姐斧又可以快刷雷鷹 巴打有無建議

禾刀整左刀

thz 一直未中到莉莉，唔要佢了

啱

Bye

其實不如退而求其次打左真風先?真風應該最易打
打完真風整武打真水

劍斧法刀有人過左

14號兩點 第一次
之後每兩至三日一次

玩排名 棄得game

又迫害

莉莉係......

雞係唔需要愛情

到底依家差咩武

真水高级540W 超级752W血量

無所謂 本身已經升左4星法

整咗斧

得法，法要配咩龍

要忍龍定泳裝暗奶好，忍龍差一隻就突爆...

把真龍武1300攻擊力上，痴線架

係呀實夠打

攻手一定要v 武

風法插卡是咪家康加聖城新郎

一倍

真水應該劍斧刀法/劍劍刀法都夠打
不過我無曬料整多把v534既真水/真風武

1.5

用血龍?

好在真水畢業手痕整咗把

佬有冇第二隻用，禾得法可以用

法克定家康用忍

揀光頭定忍好

升級完果把4突好似1350攻左右,係依家534既差唔多2倍

做buff機 用風嫁龍

打未

刷緊波菜

早見劍我都得 不過得2把 v534既料 唔整住

原來解包係1530...即係534既差唔多3倍..

我本身淨係得火冇v武

建議依家去肝下虛空先
老夫同老泥有2倍

呀 我知你講咩了

534係升540？定直上544

有2把仲肝打緊

無,由頭整過
不過上面好似話你要整真龍武要係個身度有v530同530先整得

h510-h524

棄了
辣殺驚

遠攻幾血真水先可以逃票

如果睇埋我現有角色除左暗應該練咩屬

三千幾

一下powercreep得咁勁

有冇真風開荒？

你用法咪帶芙蕾亞,反正你都係做工具人上buff

正常,750萬血量你無俾返3倍攻你點打

2700都冇死

沒補沒斧三千

1276171

咁唔駛斧都逃到啦
咁插家康同聖城新郎應該ok?

蠢咗整咗真風武v534
睇真啲同534應該差唔多

真龍武點先解鎖到

有冇人試打啊？

我補

真風我整左v534弓,妹弓唔似有機會入到場
炸到開花

真風都要逃票

on9
唔識用nam la

夾火斧？

街場試打應該過到

光頭同4星法必要

Gun

巴哈見到，咁既配置換v534應該過到 我見佢地用534
今日無雷鷹

夾慕慕會唔會好d?

ok架啦
其實岩岩test左斧都係多剩
因為近戰食少少+值就逃到票
要多隻女僕谷攻可以好d 但女僕沒人消濕身
前一分鐘係度玩濕身女僕

火水v本身得20%
整30%嗰把先打仲好

細路補就有解啦

等攻略

整咗慕慕嗰把
得20%仲要少招技少5百攻

唔落好d
入細佬少太多DPS

想打劍 法 刀 刀

開

真風真火同534應該差唔多
係加蛋真係要俾足,依家法國一億錢錢好似都唔係好夠用了

大佬做緊野

玩左幾日,應該超D咩好?

劍劍刀法 413

一係我用劍加 Freya 試

不嬲都係早見劍補

刷得7千幻就頂唔順 前幾日仲係到拆虛空武拎銀料 我知錯喇

見到女僕我又復活了

有無v534

街場好伏，有排打

D料好易出

升好人 上黎打啦 呢到應該可以復活一段時間

？ 風有有早見，定係你講4星法

仲諗住以後唔洗整真水卡

唔好話v534
我連虛空老夫都冇打過

係 交俾早見補

5星龍入面 佢係最易打既虛空黎

不嬲唔使解

Find me when you wake up

Twitter首通真風高級 無弓⋯⋯

好 thanks

開未

狗女勁好多

Oj未

ok我整埋風法

你光屬好似冇主力

帶風中冇乜用

開未？

一堆討論但完全無code

754 0883

可唔可以po箱比大家比意見指定邊隻好？
想要水技傷龍/光奶/暗奶

今晚先party

諗住快D開補血

你又唔開

真 台仔已經首通晒了

我想睇文字直播咋

唔洗掛
除咗核爆仲有邊招打到人

-2 刀斧

整一把v534要成4百萬,我要睇定d先

刀 法 劍 一定走唔甩

岩岩先過左2倍錢關
你唔係仲諗啊?
存錢冇利息

唔係刷咗幾千萬?

街場太多星沙534坑人

計埋拆加蛋一次要成千萬喎,整左就要煲爆左果一條先掂,唔係拆黎拆去好爽咩

淨8血 唔通又要洗+蛋

034 2746

暫時都係想跟返上進度先

點先算煲爆 每條8種武器 仲要8把530 v530

係,光屬我淨係升左奶
聽你地講光頭好似好勁,但風屬又好似唔太差咁....

-1 刀斧

點解要拆黎拆去
新手唔識野未用過

你諗住同一隻屬整曬8把先轉下隻屬?????

真水高級好似話要真風建30先可以入場

唔洗玩了

飛鼠入，我試下轉刀

要過應該唔駛下下加滿 做咩要拆黎拆去
拆既話都係為左追排名

依家狂打老夫儲料整真水武先

我依家d加蛋係曬老柒身上
要打咪要拆返曬出黎囉
朱古力+200,三姐妹好似加18x

你入番 沒斧

Ng

冇v534斧，星沙斧試下？

190 6592

斧得530同V530

好撚亂，都係棄
Btw高級超級有冇跌珠？

必得要水技龍定火斧二姐好？

530走啦
唔好害人
你應得架

咪冇拎出黎

我一join就解散

比個帳我幫你打

537 9294

係 見到你隻MUMU戰力太高 驚左

,-1

冇 得刀

s巴嫌棄禾

大家依家打緊高真水整真水武打高真火
定打高真風整真風武打高真水？

刀都得

算9數

啲狼仔都殺唔到，要打兩次break，唔殺狼仔唔夠力

姐係要打真風先

loop真風火水龍.jpg

轉打真風

打2次break要殺狼仔不了

planB
劍刀法法
有沒人試

碌唔撚到入去 似有機

好亂
好迷惘唔知打咩好

真風最易打
可能跟返佢當初出既次序打好D

有食評未

雙刀係兩光頭定1光頭1女僕

上次公開G持莉莉之後 今日係咁打倒佢張卡

1光頭1女僕

咁我就有得打

係

斷左

尊b復活

346 1160

又點

右下角那姆係咁飛

538 4911

可以尻d唔要女僕
兩法 岩岩街場打淨少少因為星沙武

一場真龍都未贏過
想襯活動至少打返2，3條
一周年回鍋

手機神神地影唔到相又cap唔到
一陣返到屋企再post
黑到痴線
仲有4日pixel4先出呀
喊

求體檢要咩角好

想做逃兵鳥

我連普通真水都未識打..慘

Ja

真風>真水>真火咁次序會好d
然後剩低果2隻898

真風都難打，好厚血

真水高>真火超>真風超
好似係

用歌聲+王女好似又ON9左

劍個奶陣補得太慢

都係乖乖地刷返V武

到底呢隻驚仲玩唔玩落去好

我都係王女

1200鑽換咩好 里亞/莉莉/菲莉絲/光奶/暗奶
點排好?

原來個排名係有獎勵 龍絆從此不再輕鬆

好痴線,越來越農,就黎無咁多時間玩

真風

7018807

121 4239 - 刀

真係 終於明點解回體平咗
想人人做肝king
地拖或成為最後贏家

棄鳥 bye

渣ga

挽留

恭喜,得到莉莉的祝福buff

去個廁所返黎再玩返

咁其實依家係咪技傷龍一定好過傷害龍？
我水係難得完全無咩龍既屬
利維坦同賽蓮都無

好多野都冇呀

gun!!!

岩岩玩無耐
想問下超得要咩好
要夏實定加強水好

下個月睇怕開埋寶寶60lv都似

有無場可以gun

buff角應該用攻龍?
利申唔識

真風打唔打？

超厚血

一齊del account???

可以搓搓

sor有電話

有冇邊隻好 定換龍?

棄game了

942 6456

唔試住

超真風

9172829

真心想
本身養生做緊儲石大C
依家突然要咁肝

-1打手

257 1101

你del禾跟

我斷線？ sor

應該係gay鼠斷
不過無刀應該都唔夠力

係 飛鼠轉刀會好啲

719 4379

斷線

804 1572

點肝法?

都好阿
我隊暗去打真光普通完全打唔入

超得要局長好定火技傷好
龍有功夫熊貓突滿，阿耆尼1突，風技傷0突
角有黑人刀，妹弓
有啲難揀

睇寶龍250搞唔搞得掂 唔掂就超隻風刀黎打

齊角齊龍齊武
仲要刷加刷爆擊

又真係幾厚血

差咁多

角龍武唔洗齊掛
如果淨係打真龍黎講

等龍多100攻 武多100攻就輕鬆D

點搞，好厚血

top25有稱喎
咁如果你只係要通關就另計啦

冇7000戰打手都打唔到 仲要唔入場劵近戰

話時嬲吧你mh係咪叫null
尋晚聚魔街場見到個null3xx mr

等你地試好陣容有攻略先抄

dim gun

要逃票，所以暫時打左風水先 然後加蛋你都係要餵滿架喇
唔係特登開到血攻+100俾你做乜

全100都未夠7000戰

風龍易打但血太高

水龍唔要補要0失誤

真火真係算9數

缺咩武

金城

蝦

咁打得嘅角都唔係好多姐
仲要分開4個玩家升

加埋龍符加蛋 534 應該夠

唔係叫ねる咩佢

假嘅-.-

ぬ

咁話說呢我見個d課長有1頁+200既龍符
唔知呢到各位又有幾多先
ta呢樣野出+前就好玩
依家真係不了

水木隊得3隻 暗又唔全

琴晚去學日文 寫左好多次依隻字

表演2頁+200未

二菇二菇日文係咩

6日巴

反而我覺得如果要玩TA
真係有用嘅野唔算多

第一堂ja 成班毒撚學 sad sad地

6又巴？

玩到想放棄

全100夠架，人加2張卡，果度都5xx

有人通關未

幾號返黎

原來開咗超得
終於有得拎風梅

食唔到個屁

其實都唔係pay2win
+值無所謂啦 有2張加200肝錢就解決到
Target 25內唔做課長都唔係太肝姐 係要roll爆擊

...

垃圾都拎？

正常玩家個個禮拜打足應該都係得2張+200既量
我仲要攻差20粒得100+8x

LLC

其實ta幾耐結算一次

點有1頁+200龍符
定係講緊第隻驚

斧入唔入到高真水？

手指痛打多幾場

仆街，無曬雷G既料 想整把槍俾慕慕都整唔到

轉月中-底應該

打完3場高水 攰到

仲要有人整晒傷害ranking
咩角有用機乎一眼睇晒
打真龍d抗性又知道晒
唔會話咩突然又要轉用咩突效打
除非有新角取代姐

禾得風梅/水弓係拎得...

昌晶係六又巴？

想問常規出幾粒珠 同開箱都係12/14/16咁?

好攰，打多場算

154 0430 last

似係，佢真水火個時棄

145 0430

人齊了 歸晒位

冇人打？

仲慕慕 咩年代

我開箱得9/9/10咋
無睇跌幾多

多珠左

要用邊隻 有尊有妹弓有木木

夜啲再打

有2x？

講就輕鬆
好簡單咁講 4屬技龍齊晒未
當你要準備5隻角打真龍
5把V534整晒未
就算整完都係岩岩開始
台仔已經整緊真龍武啦

無芙蕾雅.
郵差534 + 突滿雷鷹會唔會ng

鋼

無2X

係咪攻卡+一週年卡

自己睇
新武仲要有真龍特攻

就算要入槍都入4星個隻艾瑪

新武係咪完全免費可以刷返黎？

見到大洋君主就諗起莉莉

木木唔勁咩

唔係唔勁
係屬buff太勁
同職又唔係攻擊EX技咪即係俾人踢走左

但係會比人話LLC

你係wo

我最愛大波

但係TA又唔係儲分
遲d先成到形開始打都唔會蝕架嘛

打得了 有無場

2頁 有錢有時間都唔係咁撚樣玩啦
鬥燒錢嘅出面大把驚有得鬥

打到唔代表快

慕慕有人test左打真風勁喎 超長時間戰鬥可以變5次龍，第一次後全部十字都慕慕頂，再用埋新符

佢捨得出龍加蛋、武器加蛋未？
無左回事

你咩職？ 係街唔想開場住
我法

佢變再多次龍個收益都唔會多過艾瑪
龍頂叫其他人頂咪得

開未 而家得閒打陣

其實我可唔可以JOIN

0224078

無斧可能要出去食加蛋

合左斧
劍刀都得

有無高級真水團？ 花嫁耶

開左？

我可以斧,但無v武..驚唔夠力.

算,我都係去農住老夫先,整左武今晚先跟你地場

0380384

斧直頭唔夠力 唔好

有斧 無加蛋

炸32XX
你一樣係死
有沒星沙534

我可以整刀,局長我50環左...不過老夫料未夠...之前整左把劍出黎俾爛叔,呢次超得又無換到花嫁早見

你唔拎角都遲早中啦
真心你唔洗買超得啦

以後唔洗打中級

用滿突芙蕾亞滿加蛋應該有3500血喎

光頭啦 沒人死就過到

想跟冇人死場

原來六日巴就係六又巴

佢得31XX

最緊要唔好撞姐
認真,依家2倍緊,你地一定要farm料
反正你要整真龍武係咪都要整把v武出黎

有個唔知乜heart
不過好易出
每屬打幾十甩就得

6687964

無斧我換張歌聲頂一頂

6491564

過關跌6粒珠2條尾

果個唔洗理,真龍關都有,垃圾黎

R晒頭唔知超得邊隻好

要風劍定係光頭刀好

繼續r啦

冇見一排型左

R左好耐啦
幫手R得唔得

學校收得差

返屋企先搵佬佬情慾對話真龍

咩鳩野黎

整1階真龍武既素材

有無人打高真水

唔係wo 上2階都要..

我朋友問點樣升人level over 80

你自己去街場望下就知
V534打唔到依個速度

咪整新武料

8547938

巴士佬巴個場full未？

未打過
棄咗驚鳥

街場一車車刀....缺法

男神carry我未

藍色
臭雞個心

入唔到

係老夫個心仔

依家係咪主力真水高
係既我拆強了

真水我打到之前畢業都未試過拉頭

高級真龍冇人要劍？

真水好易比人搶頭

真風高級

好亂，升咩打好

風刀2技貼埋去仲要發呆一下先俾你郁 好易搶

光頭534得唔得

至少要升2隻
真水建議刀/劍+法
真風建議弓法槍刀是但2把

應該要V武

有咩高級真龍可以打到？

跟到

光頭V534good shit

想整V534俾白毛,但未玩過真水拉頭怕好雷

可以唔洗v?

虛空依家有得換錢

落車唔打住

有冇真水高級 有風斧/風刀

唔得 除非你有真龍武

放學返到去11點

女僕定光頭

我可以 v534花嫁耶

12a12a12a12a

光頭better
不過你可以歌姬+4星黑貞
成日爆37XXX-39XXX

好似一直都有

唔想食加攻落風法到其實應該夠攻？

天才符應該都唔錯 好似係
食咗+唔想轉

好彩唔洗捽到個mon著火

冇人死咪過到

著火著火

風法火力唔太重要

658-7214 -1婚劍

劍劍快d幫手回滿血係咪好d

所以我唔玩劍

假

一劍夠

2隻4星風法會唔會快啲？

回到70就得 除非有人用王姐?

常駐光槍係咪廢的
光補 光頭刀 邱比特 風技傷龍 點選好 暫時光隊最廢 風隊有雷鷹突滿左同黑人刀50環左

但感覺黎緊萬聖節會有D更勁既光角光龍會出 係咪換光補最穩陣

最佳表演換咩好

係咪無100lv龍 未升滿建都收得皮
係嘅我養生了 打下太鼓樂趣多

光補除左拎黎auto d簡單既關其實係冇咩用 真暗都用唔著

963-0945 -白毛法

唔太廢 但唔係首選

622-3606

週年技+技傷卡

有冇v武嘅 真風打手3名 高戰嘅 小弟情人補

用虛無種換錢,岩岩先開

-1劍

淨係聲優都贏

週年卡

S巴教練英文巴仲打唔打

打多陣就落車

講個集合時間先

想輕鬆抽隻熊
點知經歷兩次8%

宜家

係咪應該要超得利維坦

965 4313

高級真風唔算難打

俾alex大大帶過左

又黎 真水－2－2

俾英文巴帶過左

665-7230

唔係熟手又冇得打

真火上級 3倍血左？

入未 冇早見劍

血多左之嘛,又無唔同左,係要夠力姐

665-7230 -1早見劍

真風要幾多戰先夠力

成日被扯後腳

清咗三萬石都冇熊

火隻熊？。搭咩武勁

但中咗風梅，超得拎埋水弓就輕鬆齊普通5星

全部打一場就走 有冇長刷

0868944

斷 就落車唔打住

不嬲有
依家開左無限換only

頭先入左巴士佬

光宜家用緊指揮補, 暫時AUTO都夠做...好頭痕

根本無劍

真係好少劍 尤其係啪滿加蛋既劍

街場好多

係喎 今個月換哂

而家加咗新野換

街場d劍好低戰

無早見劍

放棄了

刷把534先

早講 我整左斧刀

玩到手痛

黎多次？ 食左加蛋

攰過水劍打寶龍

3908418

陣間打mh可能晏d先得閒打真水高

Ot未

搵唔到

7607091

-2-2

要乜？

要贏

發大財

又係我雷 梳大家

係咪之前鬧得太多？

個下都俾平時break快左
算啦

打機求開心姐
我好彩冇死咋 我都成日雷班大佬

落車唔得閒

仲缺劍叫我

一件金料都刷唔到

唔係好識高級控幾時break 我就全程3+1 ⋯

斧應該都冇咩人v534

刷緊

高真水？

都話唔好
斧唔係用真龍武唔會夠力

再開睇下有冇人打先 2255979

有冇人打高真水？我得法

手持刀斧
想拆刀了

姐係點玩
刀刀劍斧？

刀刀劍法

唔係咁掂wo

要問alex巴 頭先死隻刀都有得贏

－1 刀

姐係依家洗唔洗入斧

佢係斧

我想試雙刀係咪會快D

好細力
應該點配

冇哂場

個位你地唔可以同佢比
咩都頂配

我當年默書寫錯好多次

原來出新包要金鑽
早知買一週年個包

其實唔難

打多2場？

好似就放學

目前雙刀平均會落係0:30

跳起會衝前既

咁差唔多 頭先死一個20

教練有冇開2技

有懶人包未

真水打到舊時開荒咁姐 耐小小都熟曬

係咪刀最易入場

斷左⋯⋯⋯

0688389

想拆返曬王子D加蛋出來了
真暗中級應該唔會再打
真暗由鳩得佢鳥

少 通常用黎打泡同埋要留一技救法先用

條件

V534 刀/劍

血？近遠攻

not really
想像一下佢頂配轉埋刀

咁升超得光頭佬先

Alex巴打咩都熟手

局長護符要用邊2張?

無龍

訓住過

我+120冇死 刀手

佬

4星黑貞德

歌聲加呢張?

禾恨S bra

0:45

比人carry真係爽

45秒打完

倒轉阿 淨45秒

多謝大家carry 我去食飯先下次再打

劍放得好 頭兩s1應該回滿
用雷翁會唔會快d

夜啲可唔可以carry 禾

局長已ready

應該唔會
有人計過刀傷係貞+歌姬比較fit

個個刀
我拆斧合劍了

齊腳先算 沒人想玩早見

個個刀刀

早見係咪有好d？

女僕加兩肉腸ok?

斧真係唔洗

唔想俾加蛋整張貞,用雷翁算

有邊個早劍？
我係咪應該超早劍
女僕應該唔會打得快？

join us
你用實勁好多

唔駛俾隻貞
俾光頭咪ok

唔係喎我都突唔爆技龍

刀劍法法呢

冇伐由注定做下等人

應該要一隻攻擊法？

用雷鷹？

過到咪得ta都唔會拎住把v534

重有冇場可以跟？

法走唔到符not good

斧打淨幾多秒

熟手都追唔到個差距

超得有

最快都係30左右

宜家有咩真龍高級打到
有咩角可以用

有冇直出真龍武團

四星nigga 得唔得

真風好似易打？

弱少少 但可以

.gun

Curry未

Party play?

個個自私打

你開咪入

我岩岩訓住過被carry

都未有場 食緊飯

即係唔肯curry我？

風見槍要咩要求？

924-1923

風見法

我得局長是咪無得gun

打兩場有冇

-1早見劍

唔係核心角黎咩

神嬲要carry me 開未 可以打多陣 每場2爪爪

冇劍

full 你地打

依家好似缺劍多過缺其他
但我岩先超得左火斧

秒滿

你問早見劍定風法

我刷住虛空武等你肯curry我

真風定水易過d

真水係咪局長早見劍buff法組合
真風法劍槍奶？

打高水 用 白毛法，早見劍定局長好， 剩係夠材料做1把 v534

今晚12點零番黎先打得

局長未有真龍武打真水打到0:45
d人拓真風拓到就黎時間到
你話邊個易

早見同局長自己選
白毛武器影響唔大

現

跟 OT緊

好似爭好多下....

局長冇咩野唔洗放2技

但火係用咩隊
早見 雞 短？

白毛要花嫁龍
武器我都覺後悔比左534佢

V534沒咩特別 仲少血左
星沙武反而好d

火紋劍點解冇人受？

我唔敢fake你喇

我得早見劍/俄妹風法、星沙武、熊貓
join唔join得？

我打多2場要食飯先

今日係咪要食杯面先咁晏

唔好咁講
有時d野在所難免嘅

就係因為在所難免所以我已經睇到結局了

斷線

晏d再打,食飯先

578-6964 -1刀

我今晚1：30點前online！！！

繼續，有冇人打？

個個都真龍

我覺得應該真係去打左真風先,有真風武打應該完全唔同曬

真風咩陣容 有性趣

越黎越夜

冇人curry

禾有技偷龍 刀劍法都應該得

真風應該唔駛真龍武？

有火技龍 玩咩位好

真風好似得個血多 平日咁易打你谷夠戰力就過到好似係
我見係刀槍弓/法加補

20%可以慳返

我有刀V534

放學 係咪有真風

想玩打氣槍

原來睡抗。。。都係唔好了

老泥到底要點auto

有無人打真風 火槍7000戰

技龍係咪大姐>尊

真風高級, 又有人用二姊單機過

真唔真呀
中級都難啦

龍肥大復活日

413 3810 真風高級試打

教練我地刀應該BREAK唔好變 記錯左

167-5083 -1早見劍

橙 禾唔打就過到 明明禾冇死

有沒有手把手帶過+++

刀+++

開開開

開!!!!

你搞到人老馬

開!!!!!!

快d!!!!!!!!!!!!!!!!

快d!!!!!!!!!!!!!!!!!

你開ok

No

出面可以去冰島搵人打

搵我

2206837

975 0186

返黎搵我打 party Sba口教

邊個都打得啦
只要沒人老馬

點解唔再carry我地

一個一突龍一個45環

..見唔到s大大入左邊格 係兩格中間

去50

尊重隊友
0065237

唔夠血牙你

真風有無人玩
182-4452

真風高級係咪連60龍都NG?

就入斷線隧道

...避開左 手賤hi邊

真風巧難打

入隧道

想咸

俾多次機會ok?

發覺唔放s1 鳩爆會爆得快d

叫左你唔好得罪歐洲人

電話冇電鳥 返到酒店先玩鳥

Rich

1001

虛空/真風有冇人打

刀吾系第一日既事

me 1001